突然好想你

你會在哪裡

我係你後面

女: 不知道不明瞭不想要

你望下你後面

明明叫我搵佢食飯 問佢幾時 又已讀我 屌佢老母

過得快樂或委屈

可摸耳唔好搞我後面

睇咗下面

好想你相反

那一天 那一刻 那個場景
你出現在我生命

I am here
I miss you too

突然好想你 突然鋒利的回憶

我在你入面

你的心裡

哭了